今日指住一個一個人食飯嘅毒撚搞到冇哂癮

見到件四眼仔一個人坐我同女朋友格離搭枱，起初都冇咩野
食果陣同女朋友互餵互夾兩啖肉好正常
點知條死毒撚竟然拍我賻頭叫我比舊油雞佢食
我一手捉撚住佢隻手唔放(有做開GYM)
問佢咩事，條毒撚即刻話：冇野冇野，唔小心HI到你
Happy friday就俾條仆街搞撚到成餐飯都冇哂Mood

會員油雞飯入黎睇下

0/10